一講講晒，脆薯條定軟薯條

脆
軟

粗薯條要脆
M記嗰隻幼薯條就要軟

軟

外酥內軟點計

有脆既元素就計脆

垃圾

依d先正

外脆內軟

on9邊有人食軟架

外軟內脆又點計

熱

粗薯條要脆 幼薯條要軟

mos burger

秒

其實咩鳩野都可以返屋企慢慢炸既

最緊要夠咸
洗腎咁閪咸唔落臭閪茄汁

脆薯條先正嫁嘛

脆薯條如果太犀利......

叫啲飲食台高人自己作埋佢啦…

做咩姐你

好耐都無食過呢一隻薯條

M記薯條世界第一

痴撚線軟薯條都好食 你會唔會食硬既棉花糖？

最撚鐘意擺左成個鐘既m記薯條